「不割蓆」原則，唔只應用於前線，都適用於國際戰線、區議會戰線

大家好似有個錯覺：「不割蓆」只係單純唔同勇武割蓆

其實國際戰線都一樣，付出左好大努力搞文宣，搞各國遊行。希望手足任何行動都考慮下呢條戰線，國際文宣速度開始追唔上，雖然議員係政治博士班，緊貼香港情況，但投佢地票既選民唔係個個都博士班，議員都要同選民交代。

區議會線都一樣，佢地好多都為左狙擊保皇黨，你可以覺得選舉無用。但唔該唔好一句「反正都DQ，哂氣啦」、「食人血饅頭」，就唔理班手足。

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

團結一致才能真正解決問題

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用